所有打住止暴制亂旗號嘅政黨 都輸得一敗塗地

民意大勢所趨
林鄭 警隊仲有乜嘢好講